突發 最新垃圾KOL list

1.勇武黑夜刺客
2.cowsep(吾係刺客)

差o的屌你打5p

3.色情收陰肌
4.Fazaidj
5.澳門仔蒸魚安

6.香港棋神

有無真身

7.御理
(好有心機打好多字 應該遲早上位)